const data = [
	{
		question: '¿Quién es conocido como el Caballero de la Noche?',
		correctAnswer: 'Batman',
		incorrectAnswers: ['Superman', 'Flash', 'Green Lantern'],
	},
	{
		question: '¿Cuál es el verdadero nombre de Wonder Woman?',
		correctAnswer: 'Diana Prince',
		incorrectAnswers: ['Kara Zor-El', 'Selina Kyle', 'Barbara Gordon'],
	},
	{
		question:
			'¿Qué villano es conocido por tener la capacidad de controlar el miedo?',
		correctAnswer: 'Scarecrow',
		incorrectAnswers: ['Joker', 'Bane', 'Lex Luthor'],
	},
	{
		question: '¿Cuál es la debilidad de Superman?',
		correctAnswer: 'Kryptonita',
		incorrectAnswers: ['Plomo', 'Magia', 'Fuego'],
	},
	{
		question: '¿Quién es el velocista más rápido en el universo DC?',
		correctAnswer: 'Flash',
		incorrectAnswers: ['Superman', 'Quicksilver', 'Green Lantern'],
	},
	{
		question: '¿Cuál de los siguientes personajes es un villano de Batman?',
		correctAnswer: 'Two-Face',
		incorrectAnswers: ['Cyborg', 'Aquaman', 'Wonder Woman'],
	},
	{
		question: '¿Cómo se llama la ciudad protegida por Superman?',
		correctAnswer: 'Metrópolis',
		incorrectAnswers: ['Gotham', 'Star City', 'Central City'],
	},
	{
		question: '¿Quién es el enemigo principal de Aquaman?',
		correctAnswer: 'Black Manta',
		incorrectAnswers: ['Ocean Master', 'Lex Luthor', 'Joker'],
	},
	{
		question: '¿Cuál es el nombre del alter ego de Green Lantern?',
		correctAnswer: 'Hal Jordan',
		incorrectAnswers: ['Barry Allen', 'Bruce Wayne', 'Oliver Queen'],
	},
	{
		question: '¿Qué personaje es conocido por ser el enemigo jurado de Flash?',
		correctAnswer: 'Reverse Flash',
		incorrectAnswers: ['Sinestro', 'Black Adam', 'Brainiac'],
	},
];

export default data;
